覺唔覺醫管局同聯合醫院班管理層應該仆街死

醫管局行政總裁梁栢賢前日就聯合醫院遺漏處方藥物及延誤通報事件致歉，並承認聯合醫院延誤通報至少兩周，估計是因涉事醫生放假及鄧桂思的女兒要考試。

人命黎架，呢條賤種梁栢賢就搵埋呢d屎忽鬼藉口想過骨
仲有公立醫院醫療失誤根本好多單，只不過好多時都無咁大回響
根本好多醫生都只係當打份工，只係為份糧

覺
藉口垃圾到震
小學生都唔L信